家居寬頻上網+固網電話 續約/轉會

用緊hkbn 100mb上網+固網電話約$198

就夠期續約，sales請出招

續約加價同逼人食myTV SUPER 屌佢老母
愈黎愈貴,hkbn對舊客一D冇優惠

利申：私樓

巴打，我都係咁

我同你一鳩樣 已轉pccw

大約幾錢度

有無smt sales 6月完約

除左我係住居屋之外 其他野同樓主一9樣
佢仲好意思打黎加我價叫我續約